孩子們正在與Alexas互動，Alexas可以記錄他們的聲音數據，並影響他們的講話和社交發展。 為什麼孩子需要特殊的保護免受人工智能的影響|Karen Hao |020年9月17日|MIT技術評論 
 司法部長週三發表了一次有爭議的演講。 Bill Barr令人震驚的虛偽|Andrew Prokop | 2020年9月17日|Vox 
 例如，我的公司Teknicks正在與一家K-12在線演講和職業治療提供商合作。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 相反，這將給科技公司一個強大的動機，在政治動盪之際限制巴西人的言論自由。 巴西的“假新聞”法案不會解決其虛假信息問題|Amy Nordrum |020年9月10日MIT技術評論| 
 然而，總統確實在第二天在法國蘇雷內的一個由美國戰鬥紀念碑委員會主辦的儀式上發表了演講。 特朗普稱美國戰爭死者為“失敗者”和“笨蛋”了嗎? 的爭議,解釋道。 亞歷克斯·沃德2020年9月4日|Vox 
 這些數字令人不安，因為言論不受約束並非繁榮社會的附帶條件。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 沒有哪一種言論如此可惡或冒犯，以至於在某種程度上為使用暴力“辯護”或“合法化”。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 我們需要恢復並培養這樣一種觀念:對不良言論的正確答案是更多更好的言論。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 管好你自己的花園，引用言論自由的偉大聖人伏爾泰的話，並邀請人們以你為榜樣。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 一個簡單而可怕的事實是，言論自由在美國從來都不是特別受歡迎的。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 亞歷山德羅在翻譯這篇演講稿時，感激地看了拉蒙娜一眼，這篇演講稿與印度人的思想和感情模式是一致的。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 這就是為什麼聰明的表演者不能複製德摩斯梯尼或丹尼爾·韋伯斯特演講的效果。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 他不再用言語說話了，但他那雙藍色的小眼睛卻有一種雄辯的口才，使他什麼也說不出來。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他把黑鳥先生的話琢磨了一會兒，抬起頭來。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 白化病，我儘量剋制自己不說話; 但這真的太過分了! 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種